冇鬼派又想屈鬼係手足，捉唔捉鬼係現場決定

冇鬼派有一樣最on9既理論就係成場運動所有嘢都係手足做，完全屈話冇鬼？

大家諗下點解有d嘢係警甴做 你係都要話手足做先？

第二點：手足，勇武絕對唔會因爲網上言論而休息 6月9號自今老蕭，泛民都不斷話有鬼嫁 但我地和勇都唔會割蓆 因為大家都知真係有鬼 而我地信前線 信現場會有決定

所以分化撚 收皮啦

強調一點：一日冇獨立調查委員會 一日都唔可以排除大部分裝修係由喬裝狗做 而所有捉唔捉鬼係由現場 前線決定

五大訴求 缺一不可 不分 不篤 不割

黑警死全家 生子女冇屎忽

.

咁捉到手足 你同割蓆有咩分別?

現場決定啊仆街

做冷氣軍師？

其實係咪話手足做又點 ? 個官都唔會因為你班人係連登講幾句說話就判輕/無罪
反而你現場捉錯鬼先真正累到手足

on9 成班冷氣軍師

捉唔捉現場決定啊

拉
上一頁

分化撚
拉

我點分化？

原因？

捉你老母

捉咩鬼？
612掟磚係鬼
71衝立法會係鬼
放火魔法係鬼
搶槍係鬼
有標記係鬼
屠龍入口改裝槍係鬼
你未突破嘅界線唔代表可以阻止其他手足

樓主有一個概念搞錯咗
唔支持捉鬼唔代表認為冇鬼
而係就算嗰件事真係鬼做嘅
只要佢做嘅嘢冇偏離目的
咁既然有人出手去做，又有咩唔好？
事後做唔做無賴去認戰功係另一回事
因為做嗰件事喺呢場革命入面根本係做得啱嘅

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港獨立 唯一出路
加入工會 全民三罷

講撚咗前線決定 想做暖氣軍師？

唉，好撚灰心，因為大多數和理非都係樓主呢種

？

支持現場決定 手足有能力分人同鬼

yes

其實19年7月都話要信前線 6個月啦

分化，拉

點分？

講個笑話：和勇不分

??

又捉咩鬼，收皮啦
捉到鬼又放生，有咩野用
捉錯d手足就真係俾你地班引捉鬼隊累撚死
同埋退100步，係鬼又點，佢有佢裝你有你行
對家想攪散個遊行，你覺得可以捉得晒d鬼咩
捉鬼個效益就睇唔到有機多，但成本就係班手足條命
好好諗下啦

唔好做暖氣軍師啦 由前線決定

捉到鬼又點

捉鬼最on9一件事
係最後變成所有人都捉鬼
而唔係防鬼

捉到真手足就仆街
前日有單捉鬼仲要
搞到罩都要除埋...

就算現場手足決定，有能力分人同鬼
沒能力捉個D人，又扮撚哂野
唔撚聽手足解釋，最後咪玩撚完

舉例：做佢
不過都係現場決定

就算現場手足決定，有能力分人同鬼
沒能力捉個D人，又扮撚哂野
唔撚聽手足解釋，最後咪玩撚完

唔係好明你想表達咩

最少八九隻
你哋係咪夠膽做佢？
要第一時間唔比佢call增援

本人預計哩個帖係今日十大多負皮既帖

八九隻手足仲會捉佢地係鬼咩？你唔信手足？

why?

岩岩開波行就裝修
根本無腦
要裝修都唔係大遊行先黎裝啦
日日都裝得
以前不嬲民陣叫散BAND先黎做野
咁樣唔係助攻係乜撚野?
裝修無問題睇時間啦
班狗前一日寫晒劇本屈做野，呢個時間做唔係卧底係咩? 自己友爭住做咪戇鳩囉

咩現場決定?
係任何時間任何情況都唔捉鬼呀!
只有鬼先會捉鬼

手足個刻一定判斷得啱？？

講咗幾個月唔好撚捉鬼啦loop乜9

我意思係
只要捉鬼風氣盛行
其他人就會有樣學樣
好容易變成齊齊捉鬼既情況
只要比你成功捉到一次
其他人就會心思思
想立功，齊齊捉埋一份
只要其中一次捉到真手足
個位手足就會有手尾跟
因為要係現場自證身份(意思係證明自己唔係鬼)
不外乎要出示身份證/學生證/社交媒體等
現場有咁多鬼，稍有一次機會
手足處境就會極度危險

假若有手足帶埋>手槍<係身上
又要搜身，又要搜袋
比人搜到出黎，D人直接當鬼處理
一係比人私了，一係比內鬼當場立刻跟蹤
無論係那一個場面，都只會對手足不利

究竟係壞處多，定係好處比較多...
大家一齊捻下
利申: P仔一名，唔想引戰

你知唔知咩叫前線 被捉嗰個先係前線啊 捉人嗰啲唔係啊
捉錯鬼害死手足啊

好多次被鬼直接捉住手足

唔通聽你暖氣軍師講就岩？

現場有人見到嗰個係鬼嘅時候都唔捉係咪好搞笑，根本唔係怕做嘅嘢係點樣，係怕佢突然間仆出嚟捉人。

又做暖氣軍師

係㗎，係比較理性。
我真係唔明白，點解呢啲唔係現場決定。

你一定啱晒
勁到

所以應該被現場手足決定 而唔係你暖氣軍師決定

捉人唔可以係前線？哈哈

講個笑話，不分化不割蓆但手足裝修timing唔合你心意就可以隨便屈對方係鬼。

邊個？

拉

成日叫人唔好捉鬼嘅人，見到啲臥底出嚟捉人，扑人頭又話喊又話好嬲。
你唔係當埋人哋手足嘅咩？
係咁話唔捉嗰啲人都弱智

現場手足決定佢地係唔係鬼

鳩少陣

臥底仆出嚟捉走晒啲人，打死晒啲人，記住話好嬲好嬲。

?

做乜不推文覆

黑警死全家 生子女

討論冇結果嘅話題，唔需要推上去啦。
鏡意叫黑警做手足嘅人係唔會聽，通常呢啲人都係心中勇武自己冇做嘢嗰啲。

前線一定唔會見到人裝修中資銀行就捉鬼，唉。
只要有1%可能性係手足都唔可以捉啊
如果真係鬼，捉到又點，佢call防暴狗增援未又係死

話佢戇鳩無話佢係鬼，大把手足成日做戇鳩野你第一日落場？

agree 但都想揚推

所以交俾前線手足決定囉

推下啦咁。

我想問嗰啲乜都話手足嘅人，點解每一次都有臥底出嚟捉人？
好嬲好嬲？好唔開心？
定係攬住個臥底叫手足？
你唔係現場有乜資格叫人哋唔好捉？

分化撚講到尾唔信前線手足

其實個問題係現場手足萬一捉錯左，邊個對被捉錯嗰個負責？你？

我知一定有鬼，但根本鬼無咁易比你捉到，捉到佢都會call增援，捉錯又好大穫，咁點解要做

Exactly咁點解戇鳩要比你地捉？

你唔捉佢 佢一鳩樣有增緩 佢一鳩樣拉你 所以交俾現場前線手足決定捉唔捉鬼啦

信手足

其實唔使睇樣睇證 無槍無棍無噴霧就唔係狗。 啲on9仔話而家手足都會有槍 點分。 首先 你有槍 你唔撚用 帶出嚟做乜撚嘢？ 搏誤會？ 搏俾人拉告多條藏械 坐多10年？ 你暴動都有機會打得甩 你有槍就一定打唔甩。 唔係唔俾手足有槍 而係你有槍好心你醒啲 你唔用 就收埋佢 ，你用 就靜靜雞用 點會拎去遊行用？ 你肯定射中狗？ 成百萬手足得幾千隻狗 你射中邊個機會大啲？ 講多次 遊行手足係唔可以帶槍 就算你有 因為根本無用 亦都唔可以用。 你有 你就靜靜雞用 明唔明。
所以要防鬼 好簡單 無槍 9成已經唔會係狗。 狗無槍 同垃圾無乜分別 而家手足都只係會驚狗把槍 你得棍同噴霧 根本惡唔出咩樣 明唔明呀 成班矇撚

推

推
再推

而家就係講捉完都冇撚用又會捉撚錯
有鬼就一定係一大班 捉一兩隻都冇用

戇撚鳩鳩咁乜撚野暖氣暖氣軍司九唔搭八

唔好意思，我可以話比你聽中人壽當日第一個捉鬼，係一班師奶同呀叔。
我係目擊者。

同埋捉鬼班弱智仔 除乜撚嘢面罩 睇身份証做乜撚 捉鬼都要用腦 唔撚識就咪撚捉啦。 當初夏天防鬼 都係靠攝衫。 而家冬天無得攝 你懷疑咪摸下身 睇下袋囉。 我唔撚信狗會俾肯人查袋 都唔使講話查到咩。 得手足先會肯俾人查

咁萬一捉錯左，被捉錯嘅人被狗點相，之後被人秋後被拉被姦被殺，邊個可以彌補？邊個可以肯定100%唔會捉錯？到時候係未你負責？
信手足信手足，你點知帶動捉鬼嗰個係手足？點解唔可以係狗想令勇武心灰意冷而扮手足去捉鬼？

有鬼又點呀 係鬼又點呀 敵方爛左d野你會凳佢心痛定開心呀?

早發現 好過遲發現 同埋好過突發 尤其是手足做緊嘢佢出嚟拉仲大鍋。 睇裝備已經分到係咪鬼 根本唔使睇樣睇證件

好多鬼 所以要獨委會

持現場決定 手足有能力分人同鬼

第 5 頁

#101支那男為奴女為娼

• 20s

顯示更多

講個笑話，不分化不割蓆但手足裝修timing唔合你心意就可以隨便屈對方係鬼。

話佢戇鳩無話佢係鬼，大把手足成日做戇鳩野你第一日落場？

Exactly咁點解戇鳩要比你地捉？

信手足

#102會員或用戶名稱

• 14s

其實唔使睇樣睇證 無槍無棍無噴霧就唔係狗。 啲on9仔話而家手足都會有槍 點分。 首先 你有槍 你唔撚用 帶出嚟做乜撚嘢？ 搏誤會？ 搏俾人拉告多條藏械 坐多10年？ 你暴動都有機會打得甩 你有槍就一定打唔甩。 唔係唔俾手足有槍 而係你有槍好心你醒啲 你唔用 就收埋佢 ，你用 就靜靜雞用 點會拎去遊行用？ 你肯定射中狗？ 成百萬手足得幾千隻狗 你射中邊個機會大啲？ 講多次 遊行手足係唔可以帶槍 就算你有 因為根本無用 亦都唔可以用。 你有 你就靜靜雞用 明唔明。
所以要防鬼 好簡單 無槍 9成已經唔會係狗。 狗無槍 同垃圾無乜分別 而家手足都只係會驚狗把槍 你得棍同噴霧 根本惡唔出咩樣 明唔明呀 成班矇撚

10

#103支那男為奴女為娼

• 11s

黑警死全家 生子女冇屎忽

#104會員或用戶名稱

引用 #102推

#105會員或用戶名稱

• 0s

其實唔使睇樣睇證 無槍無棍無噴霧就唔係狗。 啲on9仔話而家手足都會有槍 點分。 首先 你有槍 你唔撚用 帶出嚟做乜撚嘢？ 搏誤會？ 搏俾人拉告多條藏械 坐多10年？ 你暴動都有機會打得甩 你有槍就一定打唔甩。 唔係唔俾手足有槍 而係你有槍好心你醒啲 你唔用 就收埋佢 ，你用 就靜靜雞用 點會拎去遊行用？ 你肯定射中狗？ 成百萬手足得幾千隻狗 你射中邊個機會大啲？ 講多次 遊行手足係唔可以帶槍 就算你有 因為根本無用 亦都唔可以用。 你有 你就靜靜雞用 明唔明。
所以要防鬼 好簡單 無槍 9成已經唔會係狗。 狗無槍 同垃圾無乜分別 而家手足都只係會驚狗把槍 你得棍同噴霧 根本惡唔出咩樣

你咁講唔使出動啦

同意
其實好簡單
班風向友無視一樣野，其實好可能係5毛
佢地無視緊其實現場捉鬼同搞事可能根本全部係狗
如果捉鬼係狗，咁係連登屌100次唔捉鬼，有咩用
佢地拒絕討論呢樣一野
一味叫人完全唔捉鬼
明明尋日蘋果影晒真係狗做
證明無野係一定

但好多次鬼捉手足你唔講？

岩啊！真係唔知佢up乜，好躁底，利申識人被捉錯過，勁灰心

岩 大家一定要小心

你連前線手足都唔信 暖氣軍師講撚咩

如果鼓吹話前線手足決定捉唔捉鬼其實係放權比班捉鬼撚（阿叔阿嬸為主）好似今個星期咁樣一見裝修即刻當係鬼 其實唔捉真係最好 傷人70自傷100 唔值

捉錯鬼你又點睇？

裝修正確已經係手足啦

做乜9？

現場嘅人都可以決定
邊個嗌捉鬼、同意捉鬼嘅人係鬼
要搜袋就兩邊一齊搜
齊齊掂過魔法液 先係自己人

樓主你睇路啦

信現場啦

唔信前線唔通信你班暖氣軍師咩

教你做人呀on9仔

咁你唔信前線？

我睇咩路啊又？

前線我梗係信啦 咁星期日捉鬼個啲係咪前線呀

幾時話要捉，不過呢啲時候比人捉，你都唔會有合理辯解，啲狗寫左劇本做野裝修，你自己死個頭埋去，比人捉錯唔合理咩？

遊行龍頭先到左一陣，搞串個party搵自己笨？比人當狗好合理，任何人都要為自己做嘅決定負上後果，證明所謂手足無用腦就做野，咁咪要承擔後果

卧底從來都存在，人地話做就做，佢有無用腦思考過？德福和你shop十幾廿個卧底，都係為左捉幾條友，想人唔割就應該要做啲合理嘅事，旺角第一次裝修匯豐有人屌咩？

想當日尖沙咀遊行，突然間有人扑鳩東亞係咩原因？有人帶風向？有人戇鳩無做功課鳩扑？做錯野咪屌囉咪認囉，有咩問題？成撚日唔認錯點進步？唔撚360個招牌似又扑落去呢啲咪錯囉

咁扑中資又問人係咪鬼黎做乜

信前線手足識分鬼定人

信你老母閪 而家就係教緊所有人要跟住做 你個弱智閪 唔撚幫你推post 起你底講嘅話全部都on99

拒絕做暖氣軍師 應該由現場手足決定捉唔捉鬼！

其實出過去就會知鬼根本係捉唔曬，可能你先係暖氣軍師，同埋帶頭捉鬼嘅大部分時候都唔係前線（無blackbloc）
其實你一直用緊偽邏輯，你嘅理論係建基於你認為「捉鬼嘅係前線手足」同「前線手足一定唔會捉錯鬼」上，但根本你無辦法證明呢兩個前設係一定正確，而其實尋日亦有手足被懷疑係鬼，要除罩搜袋自證身分，之後大家發現唔係鬼，放走佢地，咁即係捉錯鬼嘅情況已經出現過，已經證明左「現場唔會捉錯鬼」呢個論點係唔成立嘅。
而因為現場係有可能捉錯鬼，加上捉錯鬼對被捉錯嘅手足係會帶黎好多麻煩，隨時可能因為被狗點相而被捕甚至被自殺，所以係絕對唔鼓勵捉鬼呢種風氣。
我咁解釋你明白未？

和理非係咁嫁啦

左膠係咁嫁啦

你做大台？
拒絕做暖氣軍師 應該由現場手足決定捉唔捉鬼！

⚠️和理非繼續做野📝📝📝📝
>>Sign and share !

(1) 美國白宮，要求關閉“香港警方”的facebook帳戶 (14.1.2020) 差71000

(2) 美國白宮，將習大大個女送中 (17.1.2020) 差66000

(3) 美國白宮，凍結奶共企業資產 (20.1.2020) 差5000

(4) 促請贊助商唔好贊助支那冬奧2022 (29.1.2020) 差90000

(5) 日本《香港人權與民主法案》差42000
*已有超過60位日本現職議員支持聯署

(6）海牙法庭仲裁投訴港警濫暴 差36000

(7) 美國白宮，取消北京冬奧 (19.1.2020)
🖐🏻已達標👆🏻

#光復香港時代革命 #是堅持才有希望 #你若放棄誰衛我城 #唔堅持落去就對唔住犧牲左既手足 #不要盲目不要習慣 #齊上齊落 #和勇不分

你唔捉鬼 鬼就捉手足 所以拒絕做暖氣軍師 應該由現場手足決定捉唔捉鬼！

有人裝修俾人追九條街仲露左樣，如果佢日後變左浮屍唔該班捉鬼撚自焚落去同佢叩頭道歉

鬼捉手足你又唔講？

老蕭，泛民都不斷話有鬼 都唔割
咁點解要割熱狗

ps 普羅派都睇唔過眼

我自己冇割 因為我係獨派

係現場直接捉人冇人救到起碼都叫有記者影相。
捉錯鬼俾曱甴跟到之係暗角拉左打死埋邊個知?

咁其實佢要捉你，係未真係你捉左佢就阻止到，佢要捉你嘅，你捉左佢之後，佢call成隊狗黎增援，未一樣係拉到，捉鬼嗰班左膠係未有能力打走成隊狗啊？
捉到鬼都阻止唔到佢拉你啊，明唔明啊

邊個同你共識

你終於發現左我係冷氣軍師!

甴近平

捉錯一次夠啦
係咪捉錯會幫番果個手足走
宜家問題係：捉錯鬼唔洗負責任
你解決到呢個責任同安全問題
隨便捉

On9仔 係人都知有鬼啦
係寧放過勿捉錯呀屌你老母
俾你捉到又點撚樣呀？ 捉錯就好撚大鑊呀屌你老母

個現場就係
勇武前線冇時間捉鬼
捉親鬼嘅多數係和理非

收皮啦，仲捉鬼
重點根本唔係有鬼冇鬼，
係亂捉鬼累死人打沉士氣，醒未

現場決定就等於唔會捉錯？
d 潔癖道德L係現場未撚查清問清已經喊打喊殺，仲點現場決定呀on9

乜撚野呀，我意思咪當刻捉鬼嗰ｄ唔係前線甚至唔肯定係咪手足囉

樓主有d難溝通

前線錯自己負責啦簡單

唔肯定佢地自己會決定捉唔捉

你想點啊

有鬼捉手足仲打擊士氣

所以我咪叫前線決定捉唔捉 唔係和理非決定捉唔捉鬼囉

咁鬼捉我地手足又點啊

你唔信前線手足？

仲捉鬼係咪on9

手足比鬼捉當然係會打擊士氣，但現在捉鬼架方法又成日捉錯鬼，咁同樣都係打擊士氣，用一個會打擊士氣的方法去防止手足比打擊士氣係行唔通。然後你可能會話現場手足識分人定鬼，但現在事實就係捉錯鬼時有發生，所以捉錯鬼果d就唔係手足？定其實果d係手足但出錯捉錯鬼？

原來你定義的現場手足係前線，咁我支持你，我以為你包括埋和理非唔識分果炸。但和理非亂捉又點算

樓主呢d 帶撚晒風向既on9 仆街
收皮啦
捉你老母阿
而家我地所有人都唔準再捉鬼
邊個再捉鬼果個就係鬼
我地從來無同意捉鬼呢件事係比任何人決定
現咩場 前咩線 你咪撚推個波比人 食屎啦

真 重度懷疑樓主係bot
淨係會覆你係咪唔信前線手足

唔好做暖氣軍師啦

咁佢地自己會決定捉唔捉啦 唔係你暖氣軍師決定

前你老母線.
邊個去決定邊個係前線
屌你老母而家次次有D 師奶呀叔, 佢係現場啦唔係冷氣, 咁又點?

根本捉鬼呢個concept 就係錯
因為你根本唔會捉得晒
捉錯成本極高, 幸運捉到鬼效益極低, 捉來把撚?

成日現場決定, 屌你老母, 你根本就無諗過個問題就掉個波俾現場咋柒頭

所以我叫和理非做返和理非應該做既事

又做暖氣軍師教手足做野?

唔信前線唔通信你?

決定錯撚左係咪跳樓死呀屌你老母

on9前線出去打生打死自己為自己負責
你做暖氣軍師亂教人地出事又係前線負責?

請問你而家捉到d咩？遊行一樣解散 鬼又捉唔到隻 不如摺埋啦神探

好多次成功捉鬼

咁你教人唔好捉鬼 點知成班鬼突然捉手足咁你負責
所以交俾現場決定啦

而家唔係話要捉鬼丫傻閪
咁時機做野比人捉係應該係合理預期，班友無用諗過就行動，重要怨邊個？日日都可以裝修，前一日人地寫完劇本屈你，第二日係又走去做，人地龍頭先到左無耐，你又跟埋一份，人地講乜都唔知，唔好坐住個腦啦智將

樓主叫人唔好分化信前線手足 但係每個回覆都係屌人暖氣軍司分化大家

支持！

希望可以吸取教訓～下次會做好d大家都可以改善

笑死連登不嬲屌暖氣軍師嫁啦

真係，我覺得可以文宣下叫和理非唔好搞咁多野係到亂捉鬼

yeah

tui

做乜不推文覆?

大家都唔好捉鬼，Ｄ鬼起哄要做捉手足，無人跟，Ｄ鬼都無所遁形啦下化，乜野又前線決定又乘，前線都係人黎，現場如果混亂加危急一樣有機會捉錯，點解就唔可以完全唔捉？

因為我地和理shop時要將鬼曝光!!

咁唔捉咪算囉，除非比鬼咬咪救人囉

而家就係大肆宣傳我地每個人都唔捉鬼
講完都堅持要捉鬼 果d 就係鬼

2020啦仲捉鬼，比你捉比到又點啊？人地抆槍你地咪又係走，搞到個情況亂哂仲要比人call防暴清埸。有無諗過比人捉錯嘅手足乜感受啊？比人話係鬼難聽過粗口啊係
屌你老母大隻d又鬼，同team有記號又係鬼

點解唔可以將鬼曝光之後早D走?

又做冇鬼派

每個情況不唔同 唔係你暖氣軍師話事!

你就真係暖氣軍師啦 定你係分化撚 mon po9
講多都嘥氣 拉

就係因為有班吹風撚話冇鬼累手足被鬼拉!

林奠日日被警甴究輪姦!!

乜撚嘢暖氣軍師呀屌你老母，講緊捉鬼成件事係錯呀，唔撚應該再捉鬼呀，關乜嘢暖唔暖氣軍師事呀
原本前線嘅共識都係唔捉鬼，而家提醒返各位唔好再捉鬼，你就係到屌人暖氣軍師做乜撚
總之一句講晒
捉鬼之心不要有
防鬼之心不可無
與其捉鬼不如諗好點防鬼啦

林奠日日被警甴輪姦!!

你俾返前線自己決定捉唔捉啦!!

食屎啦

咩事呀?

我想問所謂既鬼做左乜野係對我地不利？

影手足大頭, 突然配合警甴捉手足!!

係
同埋佢始終解釋唔到點解捉鬼低效益高成本仲要做
又話捉過好多次但零證據
反而好多勇武小隊被捉錯就比比皆是又唔提

不推文算數

自己睇啦
[黑警極醜惡] 點解仲要話成場運動冇鬼

賽後都要檢討成效啦
你淨係得呢句 應該就真係冇上過前線啦

就算係真鬼做野咁又點
咪當佢幫手做你地唔敢做既野 我真係拍手掌歡迎佢地
你捉10隻鬼 只要其中入面有1個係真手足
我地就會少左個勇武
相反你可以對果9隻真鬼做到咩出黎？
佢拎支槍出黎我想問你可以做d咩
更何況真鬼都係一隊隊 佢地拎哂槍你夠膽行埋去咩
咪又係搞到自己人成班勁混亂
百害而無一利係事實

捉到真鬼————可能人地有槍，和理非又唔夠打，對警零傷害
捉錯手足————害到手足一世，你過唔過意得去

事實上好大機會捉錯

所以要文宣教化淺黃

————————
不分化 不割席
不篤灰 不捉鬼

你都識講真鬼一隊隊, 點解唔將一隊隊鬼曝光然後逃走?

你咪繼續捉，勇武手足唔再出咁解

我反而覺得現場捉鬼果d人先係真鬼

話緊你阿 樓豬

問題係你將鬼曝光可以減低手足被捕風險!

曝光 然後逃走
咁你捉黎做咩

和理非捉勇武就好型？

做暖氣軍師叫人唔好出?

減低被捕

所以要屌和理非唔好亂捉鬼!
因為鬼係針對勇武!

唔洗叫，我已經識人因為你呢種捉鬼心態，仲要捉錯鬼而決定唔出
你捉錯鬼，令真勇武露樣，之後被捕被殺你係唔係負得起責任？

又做暖氣軍師
邊個決定邊個係鬼係由前線勇武決定!

咁你唔將鬼曝光累手足被鬼捉, 又你負責?
所以由前線決定 前線捉錯鬼前線負責!

有能力分？你分比我睇下

唔信手足?

咁請問你地成功比例係幾多啊
捉錯8個先成功捉到兩隻
仲要唔係比人走甩
你班捉鬼和理非，打又唔敢打，得把嘴，咬死鬼啊？捉鬼都叫前線，死左佢啦

前線比自己友捉
就算最後無事
我相信佢地都唔會再出黎

你條撚樣跟本就係狗黎
係咁叫人捉鬼
明明14年已經衰過
係都要人重蹈覆轍

唔通叫暖氣軍師捉?

前線被鬼捕你負責?

我叫前線自己決定唔係一定要捉!

收皮啦，明明係和理非無啦啦係到捉，前線乜撚野線決定呀。中午一次夜晚一次，又要打爛沙盤問到篤連樣都出埋。冇啦，嗰兩個之後都唔使出啦，又少兩個肯衝嘅人啦。佢地隨時比狗捉返差館虐打被自殺啦，到時啲人又係到好嬲好嬲啦。咁而後勇武邊敢出嚟呀。

我諗佢地寧願比狗捉到
都唔想死係自己友手上

叫人決定咪姐係叫人捉鬼
屌你老母死弱智
你究竟知唔知自己做緊乜

咁你屌捉錯人既人啦
捉岩之後成功逃走你有冇講呀?

所以佢地自己決定捉唔捉lo

叫人決定=叫人捉??

[黑警極醜惡] 點解仲要話成場運動冇鬼

屌你老母

唔通你暖氣軍師會負責咩

咪唔捉囉死蠢
捉十似次錯八次仲捉
唔好咁固執啦

都話前線現場決定lo
你死都唔俾前線決定自己想點做?

收皮啦，仲前線決定
你班捉鬼撚10個有10個都係和理非，仲前你老母線咩
我同你講，我識既前線有幾個已經決定退出
怕左你班垃圾捉錯鬼，事後比人拉
出面都有其他勇武係咁
你大可以打飛機繼續捉鬼，但勇武越來越少就唔好問點解

點解你又唔講手足被鬼捉呀!

樓主講到前線有陰陽眼咁一眼就睇得穿邊d係鬼

首先我唔知佢用咩黎判斷鬼唔鬼，其次點樣證實一條友係鬼。

因為鬼同差佬係敵人
而你呢班垃圾suppose係隊友囉
你班垃圾捉錯手足仲影大頭放上網
仲惡劣過狗，因為你地背叛隊友而不自知
仲固執自high好似你咁
你成日話比鬼捉
咁請問你地成功捉到幾多次鬼啊？又捉錯幾多次？
成功率連3成都無仲自high
捉鬼撚等同左膠，都係毒瘤

你應該屌捉錯鬼
而唔係捉岩鬼既手足
所以由前線決定 唔係一刀切!

我無野好同你講，我識既前線已經因為你班捉鬼撚決定退出
呢d就叫前線決定，係咁

成功率有幾多呀， 對自己人影響大啲定對對家影響大啲呀

on9屌有咩用，你班捉錯鬼既垃圾叫勇武手足露樣影相
佢事後比人拉比人殺，係屌一屌你班捉鬼撚就可以算數？

前線被鬼捉又唔係你負責

話冇鬼只不過係想啲人唔好再focus係捉鬼你咁認真衝出嚟做乜柒

咩捉唔捉鬼現場決定，畀你捉到又點？打佢一身？你越搞得越大棧有更多鬼，對付鬼最好辦法就係唔理，你越唔理佢就越覺得冇用

所以前線負責LO, 暖氣軍師?

又做暖氣軍師害手足!

前線比你班垃圾捉錯鬼更加唔係你負責tim

你信下前線OK?
大家會決定捉唔捉鬼!

所以自己的事自己負責

所以真勇武咪怕左你班垃圾捉鬼唔出囉
屌你真係低智商，講極都唔化

有鬼就8月已經知啦。14年都有滲透啦。
捉到鬼未必救到人但捉錯鬼就一定會害死手足

睇到你呢個reply都知你無邏輯思考能力
冷咩氣軍師
同人辯論就用完全唔關事既term戴落人地度
拉

捉鬼咪姐係分化

前線唔信自己, 唔通信你暖氣軍師坐係屋企指指點點咩?

所以由前線自己決定. 前線唔信自己, 唔通信你暖氣軍師坐係屋企指指點點咩?

自己決定捉唔捉!

你咪暖氣軍師囉
上連登講唔見你上前線講？

成日扣帽子
咁你張社運cv點啊？

呢條友應該係無咩思考能力既人
算啦

所以有鬼由前線自己決定點做啦

人身攻擊?

廢事同傻仔認真

前線聽你支笛？你邊位？
你剩係上連登講，姐係冷氣軍師啦？

我略略睇左你既回覆
全部都無point既
真心討論我可以傾
但係對住你呢種人我真係傾唔落
黎黎去去都係覆埋嗰幾隻字

問緊你社運cv啊
上過街未啊？係連登指點前線叫佢地自己決定？

就係信前線先叫人唔好捉鬼，佢地做野有分寸識自我保護，唔洗你班捉鬼撚日撚日嗌有鬼鬼，跟住一班傻閪唔知頭唔知路見人特別少少就屈係鬼害死真手足。

佢地自己應該聽曬你決定?

你有咩point?

信手足所以唔可以俾鬼害手足!

前線應該聽自己信自己!

邊個捉裝修既手捉,我第一個私了佢,屌佢老母

究竟而家邊個開post指指點點叫人唔好做暖氣軍師？

咪柒啦

唔通聽你？

呢句廢話洗你講

你開post講句廢話想指點前線
你咪冷氣軍師囉

唔嗌捉鬼咪少左班屎忽鬼害手足囉

我冇指點前線
我叫前線信自己

yes
所以手足自己衡量

唔可以手足自己決定？

up to you

人地裝緊修,就捉人地係鬼,即係搞事搞分化,我會毫不猶豫話返佢係鬼,將矛頭指返向佢,剩返落尼佢會點就唔知,不過我會繼續撥火,你就試下話裝修既手足係鬼囉。

手足點做野唔洗你講，但你鼓吹捉鬼就引左班傻閪出黎害手足

總之要相信前線手足

信前線識判斷

good afternoon sir

講咗咁多個月
就算係警曱做又點
大家破壞目標一樣
目的係令紅藍商戶收皮
你班伙記又唔會拉自己友
我哋又唔會折損手足
紅藍鋪又收皮

無啦啦仲要咁鬼開多個“無鬼派”
moon po狗連點搞分化都唔識
都係俾返啲三毛做啦
人哋收3毫子都做得好過你哋連OT 80K

你食撚屎啦

有班撚樣一直話所有嘢都係手足做 包括黃店被裝修

做乜9

其實你想表達D乜

我讚成裝修

我衝個幾多次做過啲乜嘢使唔使話畀你知呀呀sir

你網上教人做嘢就係軍師啦

強調一點：一日冇獨立調查委員會 一日都唔可以排除大部分裝修係由喬裝狗做

咁捉黎做乜姐

有鬼打手足唔做捉？

使

大家快ｄ去簽，叫埋其他人簽
2020年雙普選聯署：

都唔知邊個先係喺度教人做嘢

你俾前線自決啦

鄧小強死全家 死完男家死女家

暖軍

不嬲都係現場捉㗎啦
係屋企點捉。。。。

好奇怪
近日成日有樓豬呢啲冷氣軍師捉鬼論
咁唔合邏輯都有

成班道德塔利班，你地同阿叻真系有得揮

勇武發夢時候都覺得捉鬼好高難度；捉鬼師有透視眼？定系捉鬼師有X光紅外線透視眼？腦電波接受？

好多人連現場決定都唔俾 你自己睇返上面留言

所以捉鬼門檻極高 要由現場前線決定囉

睇曬留言未？
有班人癲到唔俾現場有決定

捉啱你對狗可以做咩？捉啱你就耐人唔何，做錯你就害死人

睇你個款都系冷氣軍師黎啦，曬氣

捉鬼係為文宣
真係落手捉嘅話 唔反對捉鬼者係鬼

六月已經係不捉鬼
不嬲用防鬼概念代替。。。

捉岩可以第一時間走 等佢地撲過黎就趕唔切走

我支持現場自決

good